【垃圾天文台】凍？邊撚度凍呀？睇過～

聽日開始呀

冷鋒都未過香港 未搞清楚就唔好開post柒

推

剛剛短衫出街